[香港早晨] 大圍站有人闖入路軌

0823 東鐵綫大圍站有人闖入路軌，服務稍有阻延

...咁早就走落路軌做乜

0829 東鐵綫大圍站有人闖入路軌，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

唉屌

懷疑有人走入路軌範圍，

為安全起見，列車將改用人手駕駛，並以不高於 22 公里的時速，駛經上述路段

車站職員現會登上列車的駕駛室搜索，

若發現闖入者的蹤影，會將帶到就近的車站，交由緊急服務人員跟進

唉屌星期日唔洗番工咩

好彩無搭地鐵 如果唔係遲到

又跳軌 幾時加返個幕門

又係咁 阻住哂

闖入路軌唔等於跳軌

跳你老母軋 要死自己死樓死 星期日唔洗翻工啊？遲到到時就我跳軋啦屌你老母

明明係火車

0832 東鐵綫大圍站有乘客墮軌，列車只來往：

紅磡 — 九龍塘 / 沙田 — 羅湖 / 沙田 — 落馬洲

服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

究竟無啦啦走入路軌係想點

真係墮軌

卡撚著係大圍十鳩幾分鐘

晨運

香港應該拆撚哂鐵路
改瘋狂起路同停車場

岩岩搭西鐵話救援緊

一轉事故模式就出閘轉車
唔會扣錢

土地問題

沙田站至九龍塘站服務暫停

屌佢老母 早半個鐘出門口都要遲到

東鐵綫預計列車班次：

紅磡 至 九龍塘
6 分鐘一班

沙田 至 羅湖 各站
10 分鐘一班

往返 落馬洲 列車
20 分鐘一班

積下口德啦

喺車上

同一列車

積你老母啊
阻人搵食猶如殺人父母

(老細話慢慢黎 去食多個早餐先反黎claim 數 ）

咁啱姐

終於郁

屌你老母依家返緊九龍塘

唔關卡佬事，係TC班友

唉，遲硬喇

等陣上網攞late certificate

但九龍塘一路有車

有應急巴士坐

我都係 前面個男人好臭逼得好辛苦

知唔知咩情況
去梗大圍
趕撚住返工呀

搞一搞可能仲煩，問長問短
扮唔記得打卡算

屌！遲撚到喇
月台正進行改善工程👈🏻依句野聽左幾多年？幾時先加返個幕門

變左火炭終點站

轉車啦，有排先清到場，清完場仲要散人

一日一事故

又來料

要等新車

大圍去九龍塘？

喺大埔 0945要返到黃埔

依家搭巴士

老闆我照屌

現有應急巴士：

E3A
K80S 由 九龍塘 至 沙田 各站

經受影響沿途各站，全程需要約 45 分鐘

－

請到大堂乘坐應急巴士，並跟隨粉紅色指示上車

都唔知要等到幾時先有

一報左有人暈就開車
乜野接駁都無 成個站好似打完杖咁亂
係九龍塘塘/綠色線就應該要有通知啦
去到九龍塘站先聽到有職員開咪廣播 仲要明明入唔到站都照開門比人上車同出車 成個安排亂鳩咁黎

大學一停立刻走出去轉巴士

見到沙田開咗事故模式
出閘係唔會扣錢

屌你老母 45分鐘 唔撚洗做咩

去佐敦番工 卡左係大學🤦🏻‍♀️
一到沙田即轉巴士走佬

係火炭上左巴士落沙田
真係唔好搭火車 成個御龍山爆過年宵

我岩岩都想撐到去沙田 我搭果架無啦啦火炭做終點站

早知頭先搭巴士 落街行快兩步就上到

被逼係火炭站落車
係都沙田啦on9
仲要無接駁巴士

屌你老母,趕住930番九龍灣 早半個鐘出門都無撚用
好彩沙田有89x

要清車
出架空車去沙田

九龍塘部接駁巴士多人到
唔知要等幾耐

清左場未

上水都開左 頭先粉嶺坐去上水

我係隊尾等緊

屌你老母 係大埔墟 等侯列車信號等咗20分鐘都黎

成班都仆街黎
依家講跳落路軌呀
會死人
唔死都好危險架大佬
一有人跳
就影響好多野 又要搵你出來又分分鐘抬返你走
列車服務又會受阻 變慢
阻撚住人返工去街架

清空左架離架車，成堆人衝哂入黎 好迫

都唔係第一次有人跳軌或故障發生，都可以安排到成舊屎咁，港鐵好撚野

基本上東鐵全綫都應該開

火炭嘅話 行多少少 出番去禾輩果邊可能有車走

好出奇呀

港鐵大圍站女子墮軌亡 列車服務受阻

港鐵東鐵線發生事故。早上8時許，一名女子突從大圍站1號月台跳下路軌，被駛至列車撞及，捲入車底，救援人員接報趕至拯救，最終將女子救出，惜證實傷重不治。受事故影響，東鐵線來回列車服務受阻，有駛近大圍站的列車需倒車駛回九龍塘站，大批乘客需在九龍塘站及沙田站下車。港鐵正安排接駁巴士往返九龍塘站至沙田站。

現時港鐵九龍塘站往返沙田站暫停服務；紅磡站往返九龍塘站維持每6分鐘一班；沙田站往返羅湖站維持每10分鐘一班；沙田站往返落馬洲站維持每20分鐘一班。

火炭等緊88K既巴打行遠少少去銀禧花園甚至去駿景園上車喇，岩岩返返工經過冇乜人等車

大圍站d人見到的士即刻成班餓鬼搶屎咁

自殺唔該揀第樣啦大佬
要咁多人陪葬呀

御龍山多人到
Call左van走人
一架的士都冇

0914 之前於東鐵綫發生的有乘客墮軌事故，經已處理完成，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

行過少少前兩個站就88K終點站
好過同人迫接駁落沙田

沙田逼撚到

大熱天時，成千人係9龍塘等接駁巴士，叫人守規矩排隊等上巴士 結果大撚巴人中途插隊 職員都阻唔到

屌啦 大圍乜車都冇 出面個個巴士站都排長龍

等睇口德村村民入嚟

火炭一撚樣

咪鬼等佢d接駁巴啦

返咗屋企,唔知要等幾耐

火炭都係，架88K多人到

我上鏡

好辛苦逼左上車 屌咪撚揀大圍死 馬鐵 火車 地鐵都關佢事 好撚嬲啊屌

uber 即刻2點幾倍，爭車爭到on9

Resume 緊

平時都1.X倍

而家無事
到大圍站

行多兩步去駿景園總站會唔會好D
我返工時見到總站冇人

火炭88k幾時黎

香港D交通咁撚易就癱瘓
下次唔係跳軌係恐怖分子咁點算

條女RIP左

東鐵線1分

個個搭鐵咪cut巴士
鐵路網優先嘛

沙田上46x走了 早知今朝係大埔搭巴士好過

而家係火炭食緊早餐等佢resume

已遲到

請問以家沙田情況點

好多人

屌 死就死遠d啦 你老母 你條垃圾死搞撚到咁撚多人

車長一話改去落馬州
乘客：!?&-@@27):!@/!$3?:@@2!-&:?;@,83

較早前，有乘客於東鐵綫的路軌上，以大家不願見到的方式結束一生

當你見到有人精神恍惚、於月台邊緣徘徊，或面露哀容凝視住軌道，請即通知車站職員處理，他們均曾受訓練，輔導企圖自殺者的情緒

生命無價，求助有法

諗起都真係好慘，一個人要生活得幾絕望，幾痛苦先會咁選擇，果種痛苦真係難以想像。眾生皆苦....

大圍無人

但正常番喇啲車

到已遲
冇撚左五舊水勤工
我屌佢老母

屌佢啦 好死唔死死正中心 仲要大圍 條仆街傷心絕望 搞撚到全世界

非常認同 正撚樣

早出門就岩岩撞正 到已遲

用多左個半鐘先到目的地

岩岩見到大圍有人喊得好淒涼 應該係家屬黎 啲職員咪又係食花生 靠啲差人拉住

有差人當然畀翻差人搞

原來9點4左右恢復返
9點1左右走咗

點解要出動坍塌搜救隊

屌唔怪得咁撚多人啦 又勁耐先一班車

大圍站去到未？

係呀眾生皆苦呀
咁樣俾你搞一搞幾撚多人困左係沙田大圍一帶呀 幾多人趕時間返工去街架